八達通好易畀改電話號碼都唔得，執撚左佢啦

八達通好易畀唔可以改電話號碼
一定要cancel戶口再開
仲要重開完之後要等3個月，先可以用同一張身份證驗證

抵你無人用啦
好地地有八達通唔用又要倒退用QR Code
增值又麻柒煩仲廢撚過Tap&GO同TNG
快撚啲執柒啦屌

香港全部電子wallet都可以即改電話號碼 (係TNG柒啲要收$50，其他免費)
係得八達通食撚屎唔比改
屌你老味你班契弟腦裝屎架？

個標題讀三次都唔明

語癌第幾期?

咁唔好用囉 嫌煩吃屎啦你死仆街仔

佢個service就係叫「八達通好易畀」，想點撚樣呀

你up乜撚野呀

你有語障

1999

你自己都識加返個引號啦
唔屌唔得既

兒子生性病母倍感安慰

你幫我？你以為自己係邊個

exactly, 呢鋪我撐樓主

打上去

啲連登雞唔畫公仔畫出腸係唔會明

連登仔唔知咩係好易畀？

標題又唔見你加括號

聽開 o!epay 都諗左一陣

你打麥當勞麥麥送會唔會加括號屌你老母
出多啲街睇多啲新聞咪撚咁無知啦連登仔
仲好意思大大聲話自己睇唔明 以井底自居真係第一次見

睇左幾次先知原來係O! epay